有冇人唔打算放低

唔打算放低 亦都覺得自己冇可能放低
已經識新對象 但仍然會唸起佢 仍然係果種感覺
所以索性唔強逼自己 麻木自己更好
最重要係 都唔想再同返佢一齊
有冇人明白呢種矛盾既感覺

係咪冇人明

好想死

係想死 冇力冇勇氣去死
不如麻木自己

好驚死咗 佢會後悔 咁點算
好想墜機撞死

我會迫自己放低囉
有再多的不捨 也要狠心割捨

逼唔到

唔放咪唔放 我兩年都未放 咁又點啫

最近開始明白呢個道理

邊種感覺
而家淨係好想抹左呢個人生污點

同番佢一齊但放底唔到分手期間發生既事

唔會迫自己放低 放唔低咪放唔低
就算知道人地走到好遠 生活多姿多彩一早忘記左我都好

係 一切都回不去了

試圖再努力愛 也顯得不自在
不懂得如何談戀愛
還是我太愛你 對過去太放不開

你同新對象發展成點 點解會覺得自己未放低

好曖昧 基本上只要出聲就可以一齊
佢好好 各方面都鍾意
亦都會因為佢講既嘢而開心 會期待佢msg
但每日沖涼 訓覺前 訓醒第一刻都係唸起ex先
差唔多每日都夢見佢
感覺都係同啱啱分手果陣一樣 好傷心好痛

個個都話搵到新對象就會放低
但事實都唔係咁
可以點

你同ex散左幾耐
又同個新對象曖昧左幾耐
又有呢種未放低既感覺幾耐

我覺得可能只係係時間上既問題?

接近一年
三個月多
一路都有

我希望係 所以都唔敢同宜家呢個一齊住
費時因時機破壞左

係呀要搞清楚先好開始
如果宜家ex同新呢個任你揀你會揀邊個?

放唔低咪放唔低，呢個係你嘅過去，你改變唔到，你只係可以好好接受

分左手兩年了，人地都換左2次男朋友，我仲係自己一個原地踏步，不過起碼呢2年因為分開左，因為想死所以試左好多唔同野，識左唔同嘅人，學左一啲技能，總算無白費到分手比我嘅推動力

好好既問題 我都俾唔到明確答案
我好掛住ex 好愛ex 但如果要係返埋一齊
我唔知點解有d遲疑

宜家果個有新鮮感 想同佢一齊
但又覺得未到以前對ex果種愛
又覺得自己未必同佢夾到

呢一年都好似巴打咁 接近10個月都係頹廢 想死
但近呢兩個月叫做正常返d 去嘗試新事物

咁可能到左今日你兩個都唔係好愛
新呢個係咪成日做主動 你享受比佢愛咋

因為一齊左8年 所以真係好難分得清係咪愛
可能係...